有冇人想71個陣將毛語錄金句痴滿成個金紫荊廣場同政總附近

岩岩又睇到篇抹黑連登既post
明明呢度就係愛國愛黨科林黎

有冇人覺得毛語錄其實唔係無道理